
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=19)
%19.1. 
&& Verletzungsunterbrechung
%19.1.1. 
&&& Eine Verletzungsunterbrechung, "`Injury"', kann vom verletzten Spieler oder jedem anderen Spieler seiner Mannschaft gecallt werden.
%19.1.2. 
&&& Falls ein Spieler eine offene oder blutende Wunde hat, muss eine Verletzungsunterbrechung gecallt werden, und dieser Spieler muss sofort verletzungsbedingt ausgewechselt werden und darf nicht weiterspielen, bis die Wunde behandelt und geschlossen wurde.
%19.1.3. 
&&& Falls die Verletzung nicht durch einen Spieler der gegnerischen Mannschaft verursacht wurde, muss der Spieler w\"ahlen, ob er ausgewechselt wird oder seine Mannschaft ein Time-Out verliert.
%19.1.4. 
&&& Falls die Verletzung durch einen Spieler der gegnerischen Mannschaft verursacht wurde, darf der Spieler ausgewechselt werden oder auf dem Spielfeld bleiben.
%19.1.5. 
&&& Falls der verletzte Spieler die Scheibe gefangen hatte, und der Spieler die Scheibe aufgrund der Verletzung fallengelassen hat, beh\"alt dieser Spieler den Scheibenbesitz.
%19.1.6. 
&&& Als Zeitpunkt des Calls der Verletzungsunterbrechung gilt der Moment, an dem die Verletzung stattgefunden hat, außer der verletzte Spieler entscheidet, das Spiel weiterzuf\"uhren, bevor die Spielunterbrechung angezeigt wird.
%19.1.7. 
&&& Falls die Scheibe zum Zeitpunkt der Verletzungsunterbrechung in der Luft war, wird das Spiel fortgesetzt, bis die Scheibe entweder gefangen wird oder den Boden ber\"uhrt. Falls die Verletzung nicht durch ein Foul verursacht wurde, bleibt der vollendete Pass oder Turnover bestehen und das Spiel wird nach der Unterbrechung an dieser Stelle fortgesetzt.
%19.1.8
&&& \textcolor{blue}{Sand im Gesicht, der die Spielfähigkeit einschränkt (z.B. Sand in den Augen, in der Nase, etc.) kann wie eine Verletzung behandelt werden.}
%19.2. 
&& Technische Unterbrechung
%19.2.1. 
&&& Jeder Spieler, der Bedingungen erkennt, die Spieler gef\"ahrden, kann "`Technical"' callen, um das Spiel zu unterbrechen. Das Spiel muss sofort unterbrochen werden.
%19.2.2. 
&&& Der Werfer darf w\"ahrend des Spiels eine technische Unterbrechung callen, um eine stark besch\"adigte Scheibe auszutauschen.
%19.2.3. 
&&& Nach dem Call einer technischen Unterbrechung:
%19.2.3.1. 
&&&& Falls der Call oder das Vorkommnis das Spiel nicht beeinflusst hat, bleibt das
Resultat des Passes bestehen, und das Spiel wird an dieser Stelle fortgesetzt;
%19.2.3.2. 
&&&& Falls der Call oder das Vorkommnis das Spiel beeinflusst hat, geht die Scheibe
zur\"uck zum Werfer.
%19.3. 
&& Falls ein Spieler nach einer Verletzungsunterbrechung oder einer technischen Unterbrechung aufgrund von illegaler Ausr\"ustung ausgewechselt wird, darf die andere Mannschaft auch einen ihrer Spieler auswechseln.
%19.3.1. 
&&& Einwechselspieler nehmen nach einer Verletzungsunterbrechung den gesamten Status
(Ort, Scheibenbesitz, Anz\"ahlstand, usw.) des ausgewechselten Spielers an.
\end{easylist}
